想搵翻套陳年Youtube 片，gay佬阿伯利誘嫩肉泥水少男

keyword gay佬阿伯利誘嫩肉泥水少男

谷精上腦阿伯

吹吹

有無巴絲有back up

吹吹

搵唔翻段片

我唔係嗰啲人黎咖

唔係果啲人

上周四記者向老伯求證，自稱姓杜的老伯坦承是片中人，更指日前曾有警員上門查問，因 「當時控制唔到，見到後生仔，咪想同佢玩。我唔知使唔使上庭，唔知警方有無落案起訴我。」杜伯以「玩」來形容利誘少年為他口交的行為，回應時毫無尷尬之色，還大方談及自己的背景。

他自言已八十七歲，二十五歲從杭州來港當裁縫，有六子兩女，現時與其中兩名兒子同住嘉隆苑，並有一名二十七歲的孫女和一名二十歲的男孫，三代同堂。太太於二十多年前中風去世，他說雖有正常婚姻，但從不愛女人，只愛男人，結婚只是父母之命，還語出驚人，大爆小時已常與父親「玩」。

「太太十一歲時已嫁了來我家作童養媳，但我七、八歲已經知道自己鍾意男人，好鍾意和爸爸一起睡，不過爸爸鍾意『出嚟』先有得玩，佢唔鍾意『出嚟』就無得玩囉！」

記者追問他「玩」的意思是否口交，杜伯點頭稱是，但他年輕時不敢告訴別人自己的性取向，怕被人嘲笑，惟有表面裝作喜歡女人，私底下則用錢利誘男人交往。「親戚來的，用銀紙一百蚊、二百蚊叫佢同我玩囉，好舒服。」

爸爸唔好

紅字

吹吹 吹吹